個武漢肺炎黑警拍得住屈原

佢嘅死係會令到好多好多人開心
唔該快手呀

佢死左大家有公眾假期

三萬Popo死晒都係屈原勁啲

屈原死左有公眾假期 仲有傻食
死三萬popo仲要納稅人出錢收佢皮

有一個mon post 狗留下負皮

Sorry 應該係用隻
好快輪到你啦mon post 狗

黑警咁多靚裝備都中招 擔心醫護人員

啲錢橫掂都係俾林奠瀨共刷鞋輸送哂去大陸
我寧願咁樣使咗佢、葬撚哂30000個
仲要層層疊咁放，越大粒個啲越放係低
墊屍底啦屌你老母

隻狗同一粥麵個阿姐可能有異常親密接觸呢
除哂裝，衫褲個啲
Who knows

三萬個齊上dirty ward齊落地獄

唔好侮辱屈原